..........

點解你咁傻

你就好有得出去玩.....
玩左成日早d訓

唉

我係咪又做錯左.....